朗豪坊連住既旺角熟食中心，深藍廢老聚集地

今日上去借個廁所，有三個廢老拎住酒樽兇鳩個後生仔，係廁所門口又話要搜袋又叫佢唔好搞佢依度，話佢夠膽搞事殺左佢都得，過程個廢老用個酒樽打左佢幾野，好撚驚點算

證明手足做啱左